[人生感想]我自從2008開始已經無再射過精

而家已經係21:18
真係忍得好辛苦...

屌

廢左?

你人生都幾短下

20:08

人生充滿希望，應該仲駁得返

2008至2118

條撚樣好撚死蠢

仲有幾十年人要做
忍下啦後生仔

仲未有人po j圖

你冇咗碌鳩

成百幾年無打丁 真係辛苦曬巴打